(突發)杜雷斯收購美贊臣

擁有安全套杜雷斯及清潔用品滴露的英國消費品公司巨擘Reckitt Benckiser(利潔時)，計劃斥資167億美元(約1302億港元)，收購嬰兒食品生產商Mead Johnson(美贊臣)，冀加快拓展其保健業務，以及加強其亞洲區的市佔率。若交易成功，將成為英國舉行脫歐公投後第二大併購項目。 (mingpao)

整薄啲減低成本順便增加奶粉需球?
好頭腦

對沖

發展一條龍產品

笑左

買奶粉送套

買套送奶粉

社雷斯 特別易穿版本

避孕套上加奶粉廣告 奶粉罐上加杜蕾斯廣告

完全開拓新市場

奶粉包裝上面忠告:唔想生多件，記得戴套

咪住先
用套即係唔生b
唔生b邊撚個食奶粉先

我好撚亂呀

好醒

真對沖

笑死

需求呀大佬

定係奶粉大幅加價
根據demand and supply
間接令condom需求上升增加total revenue
好絕

Fatfat la 今次

有condom仲需要奶粉咩

又或者推出其他奶粉
例如for男仕補充鈣質

整貴d奶粉 等d人唔想生仔 但又要扑野 所以迫住買套

整簿d套 等多d人on99中出左都唔知， 生多d仔迫住買奶粉
條橋好絕

babycondom

笑撚死

睇黎其他嬰兒用品商要研究下點做安全套

奶粉味condom

人類生產操控計劃

公就佢贏,字就你輸

簡單d講 係咪未來人類想唔想生仔 佢都有份賺錢

係電視廣告會唔會好啲

必需品,
唔知誠哥係咪股東呢

有陰謀

簡單d黎講，間公司無得輸

買電話包保養，穿袋唔使送奶粉呀？

Dow Jones Index 唔改名做杜蕾斯工業平均指數都唔得嘞

進可攻 退可守

真正對沖

超薄奶粉？

唔生仔 又畀你賺

生仔 又畀你賺埋

咁都唔係壟斷 ?

安全套當量杯

扑野前，諗一諗，杜蕾斯定美贊臣

遲啲出埋性玩具、幼兒教育產品

baby condom

到時可以做噱頭
穿左包三年奶粉

玩晒

好矛盾

杜雷斯幼兒奶粉，有香舊味，朱古力味 .....

都係落返果 d香精

一想啪啪啪，間公司即刻賺錢

性玩具+幼兒玩具
兩用
朝早仔玩晚上大人用

屌，個輸入法打錯字

啲回覆真係笑死

正苦忠告：中出緊要還，咪俾精囡囡

袋裝一次性奶粉

好難捉摸呀

除非杜雷斯自己拍埋av，否則佢仍然開發唔到毒撚既市場

毒撚必勝

今日你唔用我 往後兩年你都要用我

帶condom打飛機，未撚聽過呀 ？

痴撚線

可惜唔關我事

毒撚玩開中出

吹氣公仔

You've won this post

以後可以唔再買杜蕾斯

影響唔到毒撚既我 哈哈哈哈

連登廣告100%match

你不如直接捐錢比杜雷斯算啦...

整個新collection賣穿窿condom?

唔想生B? 記得帶套
想生B? 記得買奶粉

高招

逼人二揀一

如果冇買我地既dom 唔緊要 因為你地中硬 就買我地既奶粉啦 如果冇買我地既奶粉 咁你一定買左我地既dom

Reckitt Benckiser有好多品牌

滴露、veet都係佢既

我碌鳩同伯母個閪都100%match

杜蕾斯，為你仆嘢做好兩手準備

突破：唔戴袋中出落仔

諗起杜記父親節廣告

遲d收購埋事後丸d公司

轉其他牌子穩陣D

公字都買晒，穩贏

奶粉味condom
條女可以戴套含，試下隻奶粉味啱唔啱心水

啱心水就無套中出
唔啱心水就叫條仔笠多幾個

遲下喺個套到加埋DHA，Omega 3嗰啲
含都含得健康啲

生唔生好，好混亂啊

呢個post笑死

陰謀論

佢仲有滴露…真正無限loop產品線

…扑野要用套，事後要沖涼清潔，套穿左要買奶粉，將來仔女同人扑野要用套，事後要…

唔得、真係笑咗

有左成人玩具好耐啦

廣告歌：
兩個就要戴套
兩個就要戴套
生仔也好 生女也好
買奶也都要買套

絕